{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_003481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "비손농장(포항체험잇다)"
    },
    "text": "ビソン農場(浦項体験あり) (비손농장(포항체험잇다))\\n\n慶尚北道浦項市北区清河面飛鶴路1889-157\\n\ntvNのバラエティ番組でも紹介されたことのあるビソン農場（株式会社浦項体験相次ぐ）は、オートキャンプ場です。オートキャンプ場以外にもビソン農場は農村体験農場やカフェも運営しています。チェックイン/アウトをする管理棟ではカフェと売店を営んでおり、裏庭ではガチョウやウサギを飼育し、菜園では春にはナムル、夏には果物、栗、サツマイモの収穫体験を行い、それを使ったベーキング体験プログラムも提供しています。また、夏には大型テントを設置して客を迎えます。四季折々の変化があるビソン農場（株式会社浦項体験相次ぐ）は、クォン・ミンジェ代表の帰農のために始められた農場ですが、訪れる客の勧めでキャンプ場に変わり始めました。週末には、全国各地からキャンプ好きの人々がビソン農場（株式会社浦項体験あり）に訪れ、さわやかな森と綺麗な空気、月浦海の景色を楽しんでいます。テントゾーンにはデッキ、破砕石、芝生などそれぞれ特色のあるエリアがあり、ペットと一緒に歩ける散策道や、子供たちが楽しむことができる砂場や収穫体験、ベーキング体験など、様々なテーマで充実したプログラムが用意されています。さらに、株式会社浦項体験相次ぐ地域の若者たちが集まり、周辺の農家と協力して体験プログラムの準備を行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビソン農場はどこにありますか？",
            "answer": "ビソン農場は慶尚北道浦項市北区清河面飛鶴路1889-157に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビソン農場ではどのような体験ができますか？",
            "answer": "ビソン農場ではオートキャンプや農村体験、カフェなどの様々な体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ビソン農場の管理棟では何を提供していますか？",
            "answer": "ビソン農場の管理棟ではカフェと売店を営んでいます。"
        },
        {
            "question": "ビソン農場ではどのような動物を飼育していますか？",
            "answer": "ビソン農場ではガチョウやウサギを飼育しています。"
        },
        {
            "question": "ビソン農場の菜園ではどのような収穫体験ができますか？",
            "answer": "ビソン農場の菜園では春にはナムル、夏には果物、栗、サツマイモの収穫体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ビソン農場のテントゾーンにはどのような特色のエリアがありますか？",
            "answer": "ビソン農場のテントゾーンにはデッキ、破砕石、芝生などそれぞれ特色のあるエリアがあります。"
        },
        {
            "question": "ビソン農場のプログラムにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ビソン農場のプログラムには散策道や砂場、収穫体験、ベーキング体験など様々なテーマで充実したものがあります。"
        },
        {
            "question": "ビソン農場はどのような風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "ビソン農場ではさわやかな森と綺麗な空気、月浦海の景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビソン農場はどのようにして始まりましたか？",
            "answer": "ビソン農場はクォン・ミンジェ代表の帰農のために始められた農場で、訪れる客の勧めでキャンプ場に変わり始めました。"
        },
        {
            "question": "ビソン農場の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビソン農場の周辺には農家や地域の若者たちが集まり、体験プログラムの準備を行っている施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 470
    }
}